Mazda3 brake 問題

07年車, 2000cc hatchback，新手上路買黎操車
揸左半年左右發覺個brake好似要踩到好深（踩落去前半段好林會聽到啲氣壓聲）先收到想要嘅速度，特別係落斜果時（有幾次都差啲就kiss到前面）

p.s. brake皮仲有7成，4條新胎
想問下係咪關brake油/膠brake喉事？

想平平地解決到個問題，唔想換車住thx

Brake油有氣，所以你踩落去頭段行程係壓縮緊入面嘅空氣，之後先係油

快d搵車房搞搞佢

可以check 下brake 油
啡啡黑黑最好就換左佢

好正常 我個架都係踩深小小先出到想要效果
慣左冇事

你brake 油幾耐冇換？

Brake fluid

brake 油／泵

迫油

各位 Mazda 打手回覆速度

先check 係咪迫力油問題
如果唔係就換條剎車鋼喉

曾經揸過呢架車幾個月
個brake係咁垃圾
有換油皮碟就ok
睇吓避震係咪冧咗
不過唔好嘥錢落去啦

Thanks all!! 我諗我先換左Brake油先, 因為換鋼喉都差唔多2k 唔想放咁多錢落去, 想確保安全就得

樓豬呢架07年，Mazda仲係Ford時代

咁07年嘅Ford你會唔會買

果陣無諗到咁仔細啊 純粹合眼緣啱價就買

傻仔睇連登信左Mazda係好，

Mazda 2012後係幾好

氣壓聲應該係真空泵嘅聲 正常

根本係萬事得專登設計成嘅咁佢條迫力油喉頭段係膠尾段金屬

想實啲一係換 project 皮，一係換條全金屬迫力油喉。再唔係就習慣佢

寶馬仲正，漏油漏到成架車偈油味，心礦神怡，早登極樂